有冇油塘區part time推介下

打算放工做返4個鐘左右,時間係6點鐘之後,
而家收工無野做攪到自己成個人散晒,想搵D野做攝時間

麥當勞

4粒鐘有無得做

搵唔到食